港人齊心對沖ok?

全港人齊心一有公共服務加價幾多就
一定要老闆即時加番對沖，如果唔係就按章工作
or 唔撈，市民聲音佢當死嗎，唯有搵商界
黎治佢地

fairy tale

前設都幾難 要港人齊心

老闆為左對沖而加你人工
仲難

咁個社會物價咪不停上漲囉

衣食住行係咁加 依家真係越番得耐 越蝕
果然亞字不出頭

工

你覺得呢十年有落過？

一齊出唔境